[ELEC4145] 做一個鐘已經走左，淺！

又一科 A+ -,-

230 考

今日考final早咗一個鐘早走

330 已經做完，再另外做多次對答案

早左一個鐘早走
即係早過早走一個鐘走 ？

渣架，我未開考已經走左

啫係咁
正常人讀4年既野
你分開咁多年黎讀
好難唔A+ -.-

LM等放grey

精英人種鏗哥

CLP HEC EMSD MTR Offer 都比我搶哂

冷氣 都唔係compulsory

個監考員三點九個陣突然話派漏左一頁試題 我做唔切 空左幾題 今次求B range

你 LE 幾

Grad job 有這成績才串人吧

同eddy你同一個場
一入去就見到你

ive野都係-,-

鏗哥2407 拎左乜？
上年坐你旁邊考係咁估係咪你